啲鐵路係咪冇開返可以被罷工？

啲鐵路係咪冇開返可以被罷工？

全線開返啦

傻仔，你估太子真係嚴重破壞要閂兩日咩
一個站點壞只要條軌無事，佢八達通都可以即刻整返。

冇死人 已經開返
港豬又有得返工

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！